\documentclass{edtkdoc}
\gdef\xSOURCE{PREV}
\usepackage{draftcopy}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{multirow}
\usepackage{tablists}
\usepackage{multicol}
\geometry{vmargin={1cm,4cm}}
\setlength{\parskip}{12pt}
\chead{\FondSimple}
\newcommand{\puce}{\item[{\color{black}-}]}%
\begin{document}

\newcommand{\ARTCPLTR}{%
a été conclu par~\SOUSCRIP, auprès de:%
\begin{itemize}%
\puce la Mutuelle Nationale Territoriale (MNT), Mutuelle régie par le Livre II du Code de la Mutualité, inscrite au répertoire SIRENE sous le numéro SIREN 775 678 584, dont le siège social est situé 4 rue d'Athènes -- 75009 Paris, %
\puce la Mutuelle Générale de l'Éducation Nationale (MGEN) et la Mutuelle Générale de l'Éducation Nationale Vie (MGEN Vie), Mutuelles régies par le Livre II du Code de la Mutualité, inscrites au répertoire SIRENE sous le numéro SIREN 775 685 399, dont les sièges sociaux sont situés 3, Square Max Hymans, 75748 PARIS Cedex 15, %
\end{itemize}%
agissant en qualité de \TYPSOUSCR~du contrat de prévoyance \ifthenelse{\equal{\TYPECOUR}{1}}{}{collective} \no~\NUMGRP,\\%
}

\newcommand{\ARTMNT}{%
a été conclu par~\SOUSCRIP, agissant en qualité de \TYPSOUSCR~du contrat de prévoyance \ifthenelse{\equal{\TYPECOUR}{1}}{}{collective} \no~\NUMGRP,\\%
auprès de la Mutuelle Nationale Territoriale (MNT), Mutuelle régie par le Livre~II du Code
 de la \mbox{Mutualité,} inscrite au répertoire SIRENE sous le numéro SIREN~775~678~584, dont le siège
 social est situé: \\4~rue~d'Athènes - 75009~PARIS.
}

\newcommand{\ARTMUT}{%
a été conclu par~\SOUSCRIP, agissant en qualité de \TYPSOUSCR~du contrat de prévoyance collective \no~\NUMGRP,\\%
auprès de Mutacité, Mutuelle régie par le Livre II du Code de la \mbox{Mutualité,} inscrite
 au répertoire SIRENE sous le numéro SIREN~444~042~303, dont le siège social est situé : \\4~rue~d'Athènes - 75009~PARIS.
}

\gdef\ACTIFART{\ARTMNT}
\gdef\DATAGAR{}
\gdef\NICP{}

\newcommand{\ARTIIIb}{
\textbf{\uline{Article 3} - Contrat}

Les présentes conditions particulières sont liées aux conditions générales de la Notice d'information\\
 référencée~\REFPRD.
}

\newcommand{\EditLigneGar}{%
\GARANTIE & Taux de cotisation: \numprint{\TAUX}\% \\ %
}%

\newcommand{\pgfoot}{%
\textbf{\uline{Article 3} - Cotisations}

Le taux de cotisation est fixé à: \numprint{\POURCENT} \%.\\
Le taux de cotisation est révisable annuellement dans les conditions définies par le contrat.
}

\newcommand{\PVIPVC}{%
\textbf{\uline{Article 3} - Cotisations}%

\ifthenelse{\equal{\CTT}{PVC}}{%
Le taux de cotisation est fixé à \numprint{\POURCENT} \%.\\%
Le taux de cotisation s'applique sur l'assiette de cotisation telle que définie dans la Notice d'information.\\%
Les taux de cotisation sont révisables dans les conditions définies dans la Notice d'information.%
}{%
Les taux de cotisation s'appliquent sur l'assiette de cotisation telle que définie dans la(les) Notice(s)\\%
d'information.\\%
Les taux de cotisation sont révisables dans les conditions définies dans la(les) Notice(s) d'information.%
}%

\vspace{8pt}%
\textbf{\uline{Article 4} - Réserves médicales}%

Présence de réserves médicales à l'adhésion : \RESMED%
}%

\newcommand{\RUPTE}{
\newpage
\thispagestyle{empty}%
\null
}

\newcommand{\CALLENCART}{
%%%%%%%%%%%%%%% APPEL DES NOTICES A JOINDRE %%%%%%%%%%
% http://man.developpez.com/man1/pdftex.1.php
% http://tug.org/texinfohtml/kpathsea.html
% 'pages=-' will insert all pages of the document see pdfpages.pdf doc
\includepdf[pages=-]{\encartPDF}%
}

\newcommand{\DEBUT}{
\addfooter{\pdpSiegeSocialAdh}
%ANCIENNE OFFRE

\hfill\parbox{.56\textwidth}{\bf\centering
 \vspace*{45pt}
  \LARGE NOTICE D'INFORMATION\\
  \large CONTRAT DE PRÉVOYANCE COLLECTIVE\\
  \bigskip
  CONDITIONS PARTICULIÈRES}

\vspace{45pt}
\large
\textbf{\uline{Membre participant}}

\textbf{Nom: }\NOM \hspace{200pt} \textbf{Prénom: }\PRENOM \\
\textbf{Numéro de contrat :} \NUMCTR \\
\ifdefined\NUMABA
\textbf{Numéro d'adhérent :} \NUMABA\\%
\fi
\textbf{Date d'adhésion: }\DATSO

\vspace{10pt}
\ifthenelse{\equal{\TYPECOUR}{1}}{\textbf{\uline{Article 1} - Souscripteur du contrat de prévoyance}}{\textbf{\uline{Article 1} - Souscripteur du contrat de prévoyance collective}}

Le contrat de prévoyance collective auquel il vous est proposé d'adhérer
\ACTIFART

\vspace{5pt}
\textbf{\uline{Article 2} - Garanties souscrites}

La (les) garantie(s) souscrite(s) pour l'ensemble des membres participants adhérant au contrat est (sont)
 celle(s) prévue(s) \ifthenelse{\equal{\TYPECOUR}{1}}{aux conditions générales}{à l'article~1\ier{} des conditions générales} \ifthenelse{\equal{\CTT}{PVI}}{de la(les) Notice(s) d'information référencée(s)}{de la Notice d'information référencée}\ifthenelse{\equal{\TYPECOUR}{1}}{ \REFPRD}{ \REFPRD,} à savoir:\\\\%
\ifthenelse{\equal{\CTT}{PVI}}{
  \begin{tabular}{ L{250pt} L{180pt}  }%
  		\DATAGAR%
  \end{tabular}%
}{
  \edListToLines{GARANTIE} %
}

\vspace{5pt}
\ifthenelse{\equal{\TYPECOUR}{1}}{\PVIPVC}{\pgfoot}%
\ifthenelse{\equal{\TESTEFE}{1}}{\RUPTE}{}
\ifthenelse{\equal{\TESTEFE}{1}}{\NICP}{}
\newdoc
}

\input{PRNRC-AC017.txt}
\end{document}
